大家揀女仔外表上有冇咩特別喜好？

樣胸腳呢d 大路野無謂講。

我個人好著重牙齒整唔整齊 個樣幾靚都好 d 牙一唔齊就會扣晒分

要矮

你照咗盆水/鏡未

冇 因為我柒毒都冇資格去揀人

要有6呎高
所以我依家成40歲都仲食緊白果

睇黎我表達得唔好，重點係我睇牙仲緊要過樣腳胸，當然太7就搞唔掂， 正常樣牙齒齊已經好吸引

有女你屌仲啊之啊左

鍾意短髮到男仔頭咁既女仔

唔准剃毛

我以前以為自己鍾意長髮，但識過短髮靚女之後就發現我長短髮都鍾意

喂屌居然搵到有人同我一樣牙控 樣=牙>其他

頭髮要烏黑

有JER

邊撚到會到我揀，真係離撚哂地

靚
大波
有錢

黑黑地/高大

唔好口臭 牙要齊係基本
唔好矮

因為你鍾意靚女

長直頭髮

冇女畀我揀
但你話望下女仔都有特別喜好既
皮膚白D

仲有得揀咁好

塊面會唔會有誌
細既都可以 大粒就接受唔到

巴打我同你一樣
我仲鐘意白滑同有腰

鞋碼＞39